兩學生被控警察宿舍外藏有腐蝕性液體 今裁定罪名不成立 女生曾一度還柙近兩個月

#西九龍裁判法院第十四庭
#黃士翔裁判官
#裁決
#1118葵涌

D1:冼(18)
D2:湯(21)
🛑曾還押54日

控罪：
(1)D1在公眾地方管有攻擊性武器
(2)D2在公眾地方管有攻擊性武器
(3)D2無牌管有無線電通訊器具

內庭飛已派晒
「直播員打錯左十三庭」

【速報】
‼️罪名不成立‼️

💛感謝臨時直播員💛

香港法治未審先坐

人生冇左兩個月點計

更正:兩人均曾還柙近兩個月

而家告唔入，有冇得叫律師追番果段時間損失

還押時間有錢賠?

先前提堂:

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#1118葵涌 #提堂

D1冼(17)、D2湯(20)

控罪：
(1)、(2)在公眾地方管有攻擊性武器 [D1, D2]
各被控於2019年11月18日，在葵涌葵馥苑附近管有攻擊性武器，即各一瓶高濃度腐蝕性液體，樽外用紗布包裹着一片懷疑漂白錠
(3)無牌管有無線電通訊器具 [D2]

案情：被指於11月18日在葵涌葵馥苑近43號巴士站管有攻擊性武器，即各一瓶高濃度硫酸，樽外用紗布包裹着一片漂白錠，控方指硫酸與藥片產生的氯氣對人體有害

背景：２人在11月20日首次上庭，被 #羅德泉主任裁判官 拒絕保釋申請；11月28日保釋覆核亦被 #羅德泉主任裁判官 拒絕；湯在12月6日向高等法院原訟庭 #彭寶琴法官 申請保釋被拒；冼在12月16日向高等法院原訟庭 #李素蘭法官 申請保釋被拒；２人還押54天後，終在1月13日獲准以5000元保釋，期間不得離港及須每週報到２次，並須禁足葵馥苑。

D1代表律師正在與律政司方面溝通，申請押後4星期至10月7日答辯。控方沒有反對。
裁判官問及D2代表律師意見，D2希望與D1一同答辯，故此一同押後4星期
裁判官批准押後。

辯方無更改保釋條件申請

案件押後至10月7日0930 西九龍法院第一庭進行答辯
✅期間以原有條款保釋✅

💛感謝臨時直播員💛

鳩拉鳩告無後果

會賠返 但每個鐘計得幾十蚊過你 仲要係公堂出先嬲

左膠： 律政司得大波驊係仆街

手足保重

最低工資計？

好人一生平安

可唔可以民事對個別警甴負責還押裁判官索償，都係公帑出 點都好過俾正苦班仆街貪哂

兩人均曾還柙近兩個月

DOJ: 留返比我上訴扣減刑期

公帑。。。

有冇相關source同案例

去外國讀書啦

港台做節目，條仆街格硬話唔合格就要記者賠cost
黑驚 劣政屍亂拉亂告，就唔係要黑驚 劣政屍 賠vost，屌